知唔知邊個歌手最慘

蘇浩才
因為佢係盧巧音老公
巧陰公

9/10

多謝你呀9527

8/10😂👍

小編將會inbox答案俾你

點解孫悟空會係石頭度出世

點解唔係鄧小巧牙

因為佢唔陰公

創意台清泉